GAP PT想辭職應該點講？

係咪要寫信定send Email
頂唔撚順啦屌

直接講啦屌 而家d90後

我想辭職

我都想

要寫1000信
如要寫名字 必須用英秀、一心、幼羚、家寶、念慈、思賢、有容、向華、修端、允行

邊間😂海港城個個好好人架喎
直接講😂

唱隔啦gap gap

買機票去美國總公司講

寫封信就得啦 google下 勁多template
你做邊間？

Me ng low la diu

pt直接講唔做之後消失都得啦傻閪

i fuk yr gap

pt 人工高唔高

見其他人係手寫辭職信，如果重有更要返應該要返埋佢

i want a gap year, not a year with gap

直接退gp消失咪得囉

好撚麻煩架，又多手續又剩，煩足你幾個月都走唔到，我勸你買定機票著草好過

利申：U記pt

同Lod講要Resgin就得

利申：pt